熟識澳洲既巴絲入，Perth定Melbourne好？

泥緊去working holiday, 想知第一站去Perth定Melbourne好

見過有人過Melbourne天氣好唔穩定
同埋係咪度度都好多烏蠅

想做餐廳或者售貨員, 去邊度易搵工啲？

各位去過wh既巴絲除左農場多數做咩工？

Melb好d，至少玩既地方多d。 烏蠅夏天先有 City Area少d 郊區先多 夏天戶外食飯要同烏蠅鬥快 。

住左澳洲十年。

Melborune好幾萬倍
working holiday班友通常咪去box hill/glen waverley/city做餐廳

無去過 Perth
但係 Melbourne唔錯 所有嘢應有盡有
大把港式餐廳
奶茶店周圍都係

利申係 unimelb 讀緊

前幾年十二月去過WA 3星期d 烏鷹多到pk ，想知係咪成毎廿澳洲都差唔多